其實大家唔好再反tvb前線

我相信總有一日枝狗棍會扑醒佢地

唔理衝唔衝 21去金鐘